[中大JJ]求sit王劍凡教授嘅course

是咁的
小妹讀U嘅時候sit過劍凡堂，同所有sit過佢堂嘅人一樣覺得極度驚艷，想知有冇中大JJ有take佢course可以知佢上堂嘅schedule等我去sit下

利申：自己本身係POLYU，但之前帶我sit堂嘅中大frd已經grad咗所以冇哂source

Sorry for 1999

上cu philo 系網自己睇

但係淨係見到個course唔知schedule 請問係咪可以用個course code喺第個page查到

m 3-4
姐係Monday 10:30-12:15

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

香港popo 除良安暴

我讀暴大都sit 過，唔敢take.
求course list ，我都有興趣sit

借個位

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

明哂 多謝ching仲諗住p牌仔推唔到肯定好快沉

請接受小妹跪拜

我睇過下學期先有

王劍凡成日教一個SEM之後又去旅行

佢今個sem有教翻譯系的course

係😂最記得佢之前話最中意轉個地球儀 狗狗指到邊就去邊
但我都成兩年冇sit過佢堂 好想再上

我之前個frd就係讀翻譯識佢我sit過其實佢啲翻譯course都有唔少哲學元素 ching有冇course list

SIT堂迫到PK，特別係SEM頭第一堂，要早Ｄ去

利申：Take過旅行的哲學

我果陣就係sit旅行哲學我就係嚟sit到你哋本科生要坐樓梯嘅PK hehe
喺poly唯一一日dayoff都撲返暴大就係為咗佢

佢今個sem cancel左philosophy of travel... 有冇人知係咩事

有機會可以sit佢嘅幸福論 正到爆炸
但睇埋下學期schedule都好似冇開course...

但下學期有utopia and dystopia

係咩course啊 我搵唔到

我都冇得sit
利申暴大生

我好似除左上年的動物哲學都sit曬佢所有cu開嘅course了

應該係政府公文翻譯

我準備聽日sit動物果個 不過個course而家好似得翻郭柏年教? idk

cls 你贏 我就grad啦 希望下sem timetable夠靚仔等我上到佢嘅堂